我們愛的難捨難分 愛的奮不顧身

為何再見只是 陌生人...

原來要真正放低一個人 真係好難...
無啦啦就會彈啲回憶出嚟

加油